砌火車零件

有冇巴絲知道呢個零件係咩黎?
裝係邊個位置

我唔想亂黎咁玩壞架車

1

2

3

4

5

6

7

8

🤗

9

10連唔到

10

11

12